有冇人可以幫我話我知呢首咩歌

Rock music 黎
歌詞完全唔記得
Melody: ee ed ef fff gg fe, ee ed ef fff gg fg
完全唔識音樂，用電子keyboard仲粒音搵出嚟
希望有人可以幫幫手

好似係muse 定唔知 Radiohead

Pish

唔係咩冷門歌黎，希望大家幫下手，諗左成晚都諗唔到

攞keyboard彈過你上面段melody
未有頭緒

拍子係點？

Thx巴打搵到了

唔係rock music
自己記錯